
@misc{estimation,
	author = {{Institut national de la statistique et des études économiques (Insee)}},
	title = {Estimation de la population au 1er janvier 2024},
	doi = {https://www.insee.fr/fr/statistiques/7752095},
	volume = {[Consulté le 28/07/2024]}
}

@misc{comparateur,
	author = {{Insee}},
	title = {Comparateur de territoires - Région des Hauts-de-France (32)},
	doi = {https://www.insee.fr/fr/statistiques/1405599?geo=REG-32},
	volume = {[Consulté le 28/07/2024]}
}

@misc{esperance,
	author = {{Insee}},
	title = {Espérance de vie en 2023},
	doi = {https://www.insee.fr/fr/statistiques/2012749#tableau-TCRD_050_tab1_regions2016},
	volume = {[Consulté le 28/07/2024]}
}

@misc{quelle,
	author = {{Direction de la Recherche, des Études, de l’Évaluation et des Statistiques (DREES)}},
	title = {Quelle démographie récente et à venir pour les professions médicales et pharmaceutique ?},
	doi = {https://drees.solidarites-sante.gouv.fr/publications/les-dossiers-de-la-drees/quelle-demographie-recente-et-venir-pour-les-professions},
	volume = {[Consulté le 28/07/2024]}
}

@article{beh,
  author = {Lap{\^o}tre-Ledoux, B{\'e}n{\'e}dicte and Remontet, Laurent and Uhry, Zo{\'e} and Dantony, Emmanuelle and Grosclaude, Pascale and Molini{\'e}, Florence and Woronoff, Anne-Sophie and Lecoffre, Camille and Lionel, Lafay and Defossez, Gautier and d'Almeida, Tania C. and Francim},
  title = {Incidence des principaux cancers en France métropolitaine en 2023 et tendances depuis 1990},
  doi = {https://beh.santepubliquefrance.fr/beh/2023/12-13/2023_12-13_1.html},
  journal = {{Bulletin Epidémiologique Hebdomadaire}},
  year = {2023},
  volume = {12-13}
}

@misc{taux,
	author = {{Santé Publique France}},
	title = {Taux de participation au programme de dépistage organisé du cancer du sein 2022-2023 et évolution depuis 2005},
	doi = {https://www.santepubliquefrance.fr/maladies-et-traumatismes/cancers/cancer-du-sein/articles/taux-de-participation-au-programme-de-depistage-organise-du-cancer-du-sein-2022-2023-et-evolution-depuis-2005},
	volume = {[Consulté le 28/07/2024]}
}

@misc{incidence,
	author = {{Institut National du Cancer (InCa)}},
	title = {Incidence et mortalité départementales et régionales (2007-2016)},
	doi = {https://www.e-cancer.fr/Expertises-et-publications/Les-donnees-sur-les-cancers/Incidence-et-mortalite-des-cancers/Incidence-et-mortalite-regionales-et-departementales},
	volume = {[Consulté le 28/07/2024]}
}

@article{reuse,
	author = {Chazard, Emmanuel and Ficheur, Grégoire and Caron, Alexandre and Lamer, Antoine and Labreuche, Julien and Cuggia, Marc and Genin, Michaël and Bouzille, Guillaume and Duhamel, Alain},
	title = {Secondary Use of Healthcare Structured Data: The Challenge of Domain-Knowledge Based Extraction of Features},
	doi = {10.3233/978-1-61499-921-8-15},
	journal = {Studies in Health Technology and Informatics},
	year = {2018},
	volume = {255},
	pages = {15-19}
}

@misc{snds,
	author = {{Système National des Données de Santé (SNDS)}},
	title = {Compostantes du SNDS},
	doi = {https://www.snds.gouv.fr/SNDS/Composantes-du-SNDS},
	volume = {[Consulté le 06/08/2024]}
}

@misc{cim,
	author = {{Agence Technique de l'Information sur l'Hospitalisation (ATIH)}},
	title = {Classification Internationale des Maladies à usage PMSI, 10e révision, France (CIM-10 FR 2021)},
	doi = {https://www.atih.sante.fr/sites/default/files/public/content/3963/cim-10fr-2021.pdf},
	volume = {[Consulté le 06/08/2024]}
}

@misc{ccam,
	author = {{Assurance Maladie}},
	title = {Classification Commune des Actes Médicaux (CCAM) - Principes généraux},
	doi = {https://www.ameli.fr/fileadmin/user_upload/documents/CCAM-Principes_generaux_mars2011.pdf},
	volume = {[Consulté le 06/08/2024]}
}

@misc{ucd,
	author = {{Assurance Maladie}},
	title = {Guide pratique pour la facturation des médicaments rétrocédés par les établissements de santé},
	doi = {https://www.ameli.fr/sites/default/files/Documents/5229/document/facturation-medicaments-retrocedes_assurance-maladie.pdf},
	volume = {[Consulté le 06/08/2024]}
}

@Manual{rstats,
  author = {{R Core Team}},
  title = {R: A Language and Environment for Statistical Computing},
  doi = {https://www.R-project.org/},
  organization = {R Foundation for Statistical Computing. Vienna, Austria},
  year = {2024},
}
